覺唔覺全世界都識珍惜腸

腸係最令人識珍惜
都係好貴既腸
珍寶腸

細個無錢食廚師腸
大個左就有錢食珍寶腸

我鐘意食芝士腸

ok

洋腸

最愛廚師腸

超好食

me洋腸

最愛司華力腸

司華力

腸一直係好好嘅食物
又好食又唔浪費食材
我記得低級腸仔好似係成隻豬都用 姐係骨呀內臟呀都搞埋一齊
唔會浪費呢D材料

有錯請屌

每日一條cancer腸，有福都無命享